相愛卻不能在一起

最可惜的是相愛卻不能在一起...
真係太可惜啦
個心拿住拿住

經歷緊同樣嘅事 大家加油啦

你點解相愛卻不能在一起啊

過來人 已經過左兩年幾都仲未放得低

拍左幾耐
點解相愛唔一齊

錯過左
佢對我有感覺嘅時候我唔知
到我表白嘅時候已經唔同了
但果刻其實佢仲有feel

禁忌之戀

佢已經有拍拖？

樓主又係你啊 搵番佢未

唔爭氣 搵左

你做得啱
唔搵只會第日後悔

最後點啊你

我都驚第日後悔
但佢都係決定唔一齊返

你鼓起勇氣搵返佢已經好叻女
起碼依家知佢諗乜 唔洗估估下

我都好掛住我個ex... 但可能佢已經有第二條
但我仲未放低到 唉

same
投入得太多 放唔低

你要明白 遲早都有一日佢都會同第二個一齊 無得驚架

我都唔明點解啲人可以同時愛幾個
唔好出黎害人啦

ching你拍左幾耐散左幾耐

相愛很難

所以難得相愛就要珍惜

無奈在排隊的偏那麼多
不拖手的愛人 最後最多

你又知佢有異性flirt緊? 可能佢仲冷靜緊

我個ex已經同左第二個一齊
所以我都開始放低緊..
但有時經過某啲地方又諗返起佢 好辛苦

我地散左差唔多四個月啦
見到佢同左第個一齊我都無得唔move on...
唯有接受
條新女係幾索幾正既 我輸得心服
佢開心就好

我都明啱啱散個人係痴撚左線咁
過多陣啦
time heals